不規則分享 | 化妝品+護膚 3

繼續
祝大家中秋節very high

話說我跟左楊絲你買excel fdt
你覺得excel定eglips好用d?
心郁郁想買eglips

想買加一

被燒到，第一次gmarket, 想問下係咪集運會抵d?

來個小分享
Missha呢枝lip oil好好用

浸味好似泡泡糖
上嘴係玻璃血色感
超滋潤，揸完一日個嘴勁豐滿嘅感覺
呢啲質地預癡頭髮但我對癡好高接受度

可能因為我本身都癡癡地

第二枝係ettusais juicy lip jelly

我買左rd1

點解當初會買佢係因為佢有啲勁靚嘅藍閃閃向入面
我一見到已經放唔底佢
上嘴會見到啲閃好subtle但都夠令個嘴格外嘟嘟
潤無lip oil咁潤但唔差
就係一枝average但有藍閃加成嘅gloss

Eglips
Eglips個道皮膚光>excel
係碎粉都阻唔到佢
Gmarket買52$度
你當買個焗豬食
光澤感焗豬

我用開佢個咩sf express
其他都唔清楚

留名

Gmarket本身已經會幫你集運 係唔同鋪買既貨會送去佢個中心再包裝哂係一個大箱
買果陣一齊俾錢就會自動集運 好方便

新post留名
不規則絲打咩膚質？
想跟你買果個zoo foundation

想問下有冇平價睫毛夾推介 之前果個用到中間條帶爛左

有冇絲打有植開眼睫毛可以介紹下？
之前搵開日本人植
植得好好但5-600蚊次有d貴
試過植200幾蚊果啲
但植得麻麻地

新貼留名

出左糧之後就去買之前有絲打介紹過既NARS遮黑眼圈

新POST留名
被燒到想買eglips隻粉
但唔識用gmarket
有冇絲打買開野可以幫我買埋

好抵
但未用過gmarket

準備買
但韓國放大假

好想瘋狂買gmarket
仲有無咩必買推介 一次過

Eglips
Triple wear foundation都好好用
仲有apieu唇膏我覺得幾好 好抵

lm
最近想買眼影 珠光/霧面 啡/橙tone
明明好大路嘢 就係大路得滯咩brand都有
無從入手

Excel!!! 我覺得好正

你excel係咪用02色?
同eglips 02色差唔多?

colourpop

成日比絲打燒我laneige雙色matte ，但對我黎講太乾
今日試咗heynature雙色唇膏2號

雖然無laneige個包裝咁靚
但個效果都對得住個價錢
可能因為係呢個係唔多出名既韓牌
最重要係唔乾，我個沙漠嘴唔會甩皮
之前整爛咗laneige枝雙色心痛死，呢枝平平地可以比我粗用

利申真金白銀買，打手呢世嫁唔出

我都想植 未植過 有無咩要留意?

而家gm用恆生卡俾錢仲要送7折卷要跌入gmarket既死循環啦

皮膚黑嘅絲打用開咩陰影同鼻影，平貴冇所謂
mufe ultra hd用Y325色，好多大hit嘅陰影都唔係好啱

Tony moly Flat bar
Etude house 櫻花盤

係咪呢個 香港邊度會有得買

櫻花盤勁好J
諗緊買唔買埋紅酒盤

個人鐘意西柚盤

去植果陣唔可以化妝
植完24個鐘唔濕得水
落妝唔可以用油
唔可以用睫毛夾

係youtube見d youtuber植完之後係間舖化埋眼妝先走人係完全錯的

想問下卸妝油大家有冇邊隻推薦 植村秀好似最好用但好貴

Canmake指甲油邊度買?
間間莎莎莎都無

早幾日係朗豪坊間logon買

Fancl MCO
好方便 超強缷妝力 每次都用佢 好乾淨
我係日本買大約$120

muji同dhc都好用

bobbi brown

大約幾錢 呢啲貴野我唔敢冇啦啦行埋去睇

我都有諗過佢 但香港買太貴 遲下去日本先買黎用下

MUJI好似唔錯 dhc以前用過好似好油咁 定因爲我乳化得唔夠

muji 夾完有人讚靚

絲打我加唔到你tg啊 想join gmarket團
可唔可以加我

植村秀唔貴啊
大嗰枝琥珀6百幾7百蚊但夠我用一年
日日用架我
或者fancl 都唔錯 可以試試

bobbi brown喺sf買200幾 200ml
香港好似賣緊400幾？

我乳化2次, 唔覺得油
不過dhc係比muji厚身少少

我以為無左 繼續追先

2 係邊

Highlight?

我都想買
但要學下g先

Can I join too? Thanks Ceca!

有冇絲打分享下咩唇膏好用，唔甩色？
NARS其實都幾勁但都撐唔到全日，番工又懶補色

用左dr wu杏仁酸大約十日
d印退得好快
同時都會生下暗瘡
但明顯係亮白左

黎緊會打激光脫毛脫上唇
有冇絲打知道用左杏仁酸會唔會對打激光脫毛有影響？例如話會易d burn

幾鍾意絲打呢種嘴形

打手死全家

呢間大約幾錢？

可唔可以淨係唔化眼妝
本身好有意欲想去植 ig見到間好似幾好 學生有discount $493
但好似好麻煩咁 又驚keep得唔落 最驚係會甩埋本身自己嗰啲

其實咩價錢先係合理

Muji 同 dhc 都用過
Dhc洗完有啲乾 同生暗粒
Muji 易乳化又無咁"笠" 洗完唔乾冇暗粒
等支粉紅色softymo用完就會買返muji
Ps 我用muji溫和卸妝潔面油 $78/200ml

$300-600我自己覺得
之前問過間要9xx 太貴

有冇敏感肌絲
Physiogel 好唔好用？見佢價錢算平。
用緊la rochx posxx 但貴d
同埋loreal group, 如果有替代品都想盡量避免用呢個集團產品：）

250到 我滿意效果

250真係我聽過最平既價錢

應該唔會有影響 但係用咗杏仁酸之後兩至三個禮拜都唔可以打激光

打激光既前7同後7唔好用杏仁酸就得

試下AD+?

Muji 好呀 但會葉眼

追完post

想問下有無清爽得黎又保濕去眼圈既eye cream?
去手毛腳毛大家有咩方法？
美白又有無product 介紹？

Thanks

巴打路過Support
小弟順便都要護膚

見舊嗰支差唔多用晒 買左fancl個隻 但未開未用過見啲人話好用就買黎試下

我唔係打手

我用緊bbia薏米打鼻影

Biore都好好用，用左我估都有10支了

我個嘴好麻煩，成日甩皮，嘴邊又易生暗粒
其實嘴邊生粒粒係咪因爲洗臉洗得唔乾淨

sasa

Canmake朱古力陰影粉

係！就係依個 sasa有得買呀 $75

我係乾/混亁
呢枝控油唔強架
係出黎道皮膚光
滑嘟嘟~ 我係滑嘟嘟

係
我excel用02 eglips 02
我嗰枝都就黎用曬

Skinfood my dessert party eyeshadow杯子蛋糕眼影

超扺gma 20幾一粒
勁靚我全部買glitter系列，打眼頭op
色號係G02 G04 G03
G03啲韓妹話係addiction 99嘅dupe

我覺得係激抵玩，啲glitter上眼係勁wet feeling

Ptt有詳細review
[心得] SkinFood杯子蛋糕單色眼影

我岩岩睇中想買！！！
上網啲圖！

多謝絲打review
會去買

logon aeon嗰啲canmake櫃就有啦

我之前有枝係大size綠茶，但後面寫6個月用完
唔係成日化妝嘅我 真係用嚟沖涼都唔掂
fancl就好似120日內用完

Benefit hoola lite

睇落淺但一上鼻影就實夠深

無限天堂

Baby好難架
你食飯有油，油係可以落妝
咩唇膏都要說再見

畫下眼線

有個tip
就係向設定較唔好自動load圖
以後quote幾多圖都得
你想睇先click
Data saved
Time saved
Make up saved

再post 千其唔好去睇最近嗰套咩與正念同行，除非你個人好憚
But i am 7 head我琴日去睇真係gg
U up wt 9?

見copy n p就加多一兩句
繼續

搞到我勁想買eglips啊 佢個粉餅好唔好用？
係咪得g-market先有？
有無絲想一齊夾下運

有興趣tg me pls:

想問下有無邊隻清爽嘅防曬推薦 好驚油淋淋嘅感覺 curel?

好多人話allie清爽好用
但我覺得佢防曬力唔算好強
利申 白底易黑

用黎用去都係金樽anessa
allie揸面ok 揸身就差d咁

我都係白底 好易出斑

我之前敏感得好勁 長期都起 用physiogel係會好啲 但要幾日時間 反而我而家用緊oxygen ceuticals 轉用左一排真係好好多

APIEU

[/quote]
我岩岩睇中想買！！！
上網啲圖！
[img]
多謝絲打review
會去買 [/quote]
我琴日去實店睇先知原來上佢個網買會平少少，去實店85折，同上網買差5蚊 ，
打算買多枝7號色

金樽係全身用得？

有無絲打買左ipsa新果隻粉霜？
求包膠

有冇導出導入機推介 想搵1k樓下

原來我eglips係用03色搞錯左各位絲打sorry
我excel用02色
我色系屬於大約二三白色

留名新post
岩岩去完大阪 發現關西機場t2入面有好多免稅 sofina係仲平過藥妝店！！！
其他仲有Fancl/RMK/three etc

同問 好多絲打推orbis但係佢有幾隻唔知好用係邊隻

有咩碎粉好用推薦下 but no innisfree plz

好靚
邊度有得買？

Rcma

打多左個emoji

原來旺角有門市
自膠 想買4同6號色

又係我東京絲
昨晚出左去行街，見到opera d色好齊
所以試左上手俾大家參考

Ad+好貴
不過睇評價好似都唔錯
如果想要日用既面霜應該買邊枝？

rcma純定妝 我混乾會set眼底
再用skinfood蜜桃set額度

太長唔quote了，heynature唇膏我喺門市買既，無記錯85折，去到先發現原來喺佢官網買平d仲包郵 ，但實店就有得試色上手又唔使等佢寄

係
long keep base賣2200
出面賣2800
成日等到返香港果陣先買(peach常客)

想問有冇人知
中東大油田用Soo boo ji定triple wear好？
All day見ptt有唔少review 都係浮粉同甩得好勁 所以唔考慮
不過會入all day primer 試下

利申 油到坐係office到出油 冬天塊面珠都係油 唔好講下巴同t zone

準備係G market 大出血

我好慳 金樽揸面 nivea揸身

其實用果酸安唔安全 會唔會話好''那' 好唔舒服

我用金樽嗰支搽完塊面會有層白色粉(?)

Triple wear for 乾肌架好似

我自己買哂三款 百幾蚊但係咁多隻色都抵
不過淨係買返黎真係草 多過用

我都係買番黎儲
我係ig睇 好似又有新款出

好似紅酒盤好燒啲
新出呢個盤啲色好似好難用

我試過好幾款既韓牌粉底/Base～分享下比有需要既絲，利申：混乾
由左至右講！
第一樣係triple wear 個時係比人推話佢好貼薄夠持久 我第一次用個時係覺得好厚粉咁 上面好似藝妓 仲有就係好好好乾 不過coverage真係幾高，溶左會有少少奶油肌既感覺 到第二次用個時我首先用sooboji finish cream打底 之後先再上 最後妝感好靚 但都係比較重妝感～推薦比啲有較多瑕疵想遮/混乾絲入手

第二樣係eglips 我！的！最！愛！想要裸肌感既絲人手一支！ 佢真係好透薄，但又做到提亮效果，不過coverage好低 始終透薄既粉底係會低遮瑕度 但因為我冇乜野遮～純粹想提亮膚色就好愛佢！我唔會落碎粉set！只會係眼底定妝 我覺得持久度幾好，鼻翼位要補下咁！我平時用21，22號色～呢隻粉底我用21！因為想提亮膚色效果明顯啲

第三樣係skinfood既base 呢隻吱出黎係粉紅色，上面既均勻膚色效果幾明顯～～不過自從用左eglips就冇用佢啦 佢要好少，好少咁上粉，唔係會勁白 但有蜜桃香味，香料比較重！

最後係peripera既粉紅cushion！我揀既係2號色，但我感覺係白到似1號色 可能粉紅色係提亮型，所以咁白啦～我見好多review話粉紅色係岩乾肌用，但我上面好厚好乾 用左一次冇用！可能會比多次機會佢見佢包裝咁得意，但都係遲下先

今日就去買canmake指甲油同may記唇膏

然後今晚返去影低常用化妝品分享
今日用ga眼影突然好出色

仲有無gmarket eglips foundation +1

絲打 唔好意思
想問下Eglips foundation即係最淺定中間色呀？
我上gmarket睇淨係見到1/2/3色 睇唔到有21號色
唔該晒

用過eglips foundation既絲打想問下你地用咩上妝?
我今日第1次用佢覺得好難推,都無個種好水既感覺
我係簡中間隻色(22號?) 點解無你地講到好正既感覺
應該無簡錯色號呀我上完用條頸一樣色
我本身仲好期待

利申 化妝新手+乾皮
平時用開Orbis保濕版

我打錯 自膠
我第一樽係用22，覺得提亮效果唔夠
所以買左新一樽係21～
但係suggest你可以試22先，因為我怕上臉你太白成樽就浪費了～

Eglips隻foundation咁多人讚真係要買嚟試下了 之前睇個樣cheapcheap地咁完全唔會想買

我用beauty blender濕水上架～
每次吱少少點係面上面然後用beauty blender拍拍拍既方式上～

係呀！之前覺得佢好膠
但乾皮用完表示完全不能沒有它～
我覺得配beauty blender上會仲薄

唔該晒絲打
已火速放入cart

原來我都係繼續打2122
你明就得

我都諗緊買唔買

我終於買到visee rd462啦
真係好靚

想問下樓上絲打用完eglips有無敏感/出暗粒？
混乾表示燒燒地

我冇呀 本身唔易敏感
不過佢唔厚重 所以唔會有種焗住皮膚既感覺～
應該唔會出粒粒

好羨慕你有得長期係東京
Opera我最近去完東京買左3號色
超靚 好鍾意

唔該絲打
咁我疊埋心水買Soo boo ji先
而家就用開om 遲啲都想試下remedy

Btw 而家個shopping cart唇膏都有7支

俾樓主燒到買左may記五角唇膏#1 又真係幾正喎 不過幾易甩
眼妝分享 最近終於用番睫毛膏 唔痴眼睫毛

我唔識影

用緊fancl so far ok 唔笠 不過要搽得好勻 唔係會白左一層

絲打講既頭三樣得都有 skinfood無load錯應該係講緊toneup cream? 有時面色唔好用佢黎搽返工好正 apieu都有一支粉紅色既toneup cream 但香港係完全用唔到！笠到痴線 triplewear我自己覺得做好保濕上就ok soobooji既finish cream真係唔錯 但soobooji既foundation就真係唔岩了 嗰陣成條line買哂

包膠下bare minerals 新出個bare pro liquid foundation, 之前好似有絲問
搽上面唔太厚，coverage 中等都遮到少少黑眼圈，出街6個鐘都無浮好貼
不過唯一唔好就係要用佢專用既掃，個ba 話唔係既話會影響個coverage 同會'kick'粉

想問個戇鳩問題
近排想買color con但係呢世人都無配過con
係咪應該去正規眼鏡鋪度孤度嗰啲先？

係 搵視光師check下穩陣啲 同埋會教你戴con

係呀
skinfood個支係幾好用，但我覺得用佢做base再加粉底液既話會白到傻 本身齋用佢已經幾白下
我以前其實對韓牌有啲bias 特別係底妝
覺得一味死白 仲有護膚品都唔敢用韓國製
不過呢幾樣產品都令我改觀 特別係eglips～
但係護膚品我依然比較信日本野
最近用緊成set ipsa 好正

bare minerals 隻隻粉都係咁講
但係佢啲掃個樣又真係同普通嘅掃唔同樣
又真係幾好用嘅

呢隻liquid formula 同bare pro 粉餅一樣？

clinique好好用 本來難卸嘅睫毛膏 眼毛膠水都一下卸得曬
囤左好多支

Skinfood真係要就住上 第一次唔知一上白到嚇死我 我自己唔用佢做base真係平時返工唔化妝用佢咁

同問

有無絲打可以包膠吓kate新粉底 好燒

好似唔太一樣呀 個ba 話呢隻liquid 加埋咩木瓜酵素有護膚成分

漏左圖

真係好抵喎!!

asos都有呀 用英鎊俾平少少架

有無植眼睫毛推介呀
之前去過L for lashes 都覺得一般

呢排新手畫眼線查睫毛膏
用bifesta普通缷妝水覺得缷得唔乾淨
見前面提dhc同muji 支油係咪應該ok

有冇人用過 bifesta枝眼部卸妝液
呢枝卸得好唔好
因為我唔太鐘意用油

講起mufe 早兩日買左佢支waterblend好正呀 同你一樣色

Why

我用biore aqua rich water essence
買日本ver 大枝
查完涼浸浸

有無絲打用過mufe嘅cushion啊
本身都多印同有黑眼圈
買water blend又驚佢無coverage
Hd foundation又驚佢乾

有無絲打用過或者有無其他介紹下 最好是日系或者歐美系都得thx

利申混乾皮 有暗瘡

Skinfood 蜜桃碎粉正到哭 $35左右 已經有5g
用果時勁香蜜桃味

各位有咩鼻影同陰影推介呀？

我都係用呢隻!!

我都係 好中意浸蜜桃味

我個咀唇深啡色，有無方法可以令佢淺返色d

呢個既粉餅版好唔好用？

絲打們都好識貨呀

成日都覺得碎粉會好過餅

我都有蜜桃粉餅 都一樣勁香 以$60左右既價錢 都ok呀 粉質雖然唔係超幼細 但勝在有spf42 pa+++既防曬 我貪佢呢樣

成日心郁郁想買mac omega/ inglot 505
前者係咪周圍斷貨要排waiting list?

最近買左pony effect既#sheerdelight

我既油頭救星

冇錢買/買唔倒omega 可以試試bbia 既03眼影 或宿 last blush 既07 都好似 但價錢只係三份之一

Bifesta眼嗰支 有油既感覺
係卸得ok既 又唔貴
不過我用會「葉」眼

粉霜無foundation?
我係日本絲，唔知中文譯名
但我係ipsa飯

係啊，幾時都係duty free 最平

suqqu但貴，我知。。。

推介aritaum個眼唇卸妝液

搵吓swatch先
之前問啡色眼線筆都有絲推bbia
啱嘅一次過買

之前都見有人推薦過 好似大大咁 係咪唔油嫁？因為我都好怕油

係！
如果唔係會傷害眼角膜

雖然日本係唔check

正呀 bbia平價黎講 都幾高質 見pony 都經常用佢既野就知啦

貪方便出街用

bifesta隻眼部係油d geh

fancl係油，但洗完一點都唔油，可考慮下

我都有 隻色

幾紅但唔中意上口會乸乸地

有冇絲打推介下有咩美白產品岩敏感肌用 依排好似曬黑左想白返

我想問eh隻蜂蜜唇油係咪停左 全線都冇再見返貨
有冇絲絲係gmarket可以幫幫眼望下

乾肌開心使用中
我有好勁黑眼圈，一定要再用遮暇
普通紅印就兩層都遮得住
唔會feel到好痾身
全日返工唔補妝甩剩7成
我都屬於易出暗粒暗瘡既皮膚
用佢無話出得特別多

唔油又唔拿眼

bifesta我都落得唔乾淨
之前用紅水 但嫌太乾
用過shu uemura 綠茶幾好用
而家用緊dhc嗰枝 好好用 眼線好易落又乾淨

bikini三角位好暗沉
有冇絲打有美白產品推薦 想快啲有效 得返一個禮拜時間 唔該曬

眼妝落得乾淨嗎？
幾錢左右

dhc個枝會唔會好油
我接受到油既 但太油我會覺得葉眼 之前用shiseido好油

我眼唔係成日化
fancl保質期太短

dhc我覺得ok呀，佢本身係油咁當然油啦
但乳化得好好洗完好乾淨，唔會有殘餘油淋淋既感覺

個餅唔好用

我好鍾意用日本果個obagi即係香港既dermacept？
C10已經夠用，用完白左皮膚又好左

呢個真係work我用C5都白到 同埋用個排都生小左野
我都想試下C10 不過覺得有d貴

但好貴

的確
我日日化，所以半年會用到一枝

有枝大學welfare送嘅c10
但過左期
係咪唔好用好d

變黃左就唔好用啦

除左tony moly flat lip bar仲有咩韓牌秋冬色唇膏
而家list左既有 apieu熊仔同埋唇彩rd03
就黎轉季要做好準備 mark定

應該睇佢有冇變黃左or啡左
C5係for普通美白
C10好似係for有班同埋有d暗瘡印啊果d
C20好似係超勁去到凹凸洞都可以搞得掂
真心日本買平好多，用完番唔到轉頭

三角位未試過 腋下就呢枝
萬寧有賣 100蚊以內 可以試下

其實呢枝 work 唔 work ?
上年響日本買左仲未開黎用

Laneige
好似由(1)已經開始討論 我都比絲打燒著左去買

我同朋友黎講係幾work⋯係關節暗沉位幾有用

買左may記powder matte唇膏 真係完全唔甩 上咀好滑好薄 但都係乾 但隻色真係好靚

用開abh contour palette同too faced chocolate soleil
平啲有canmake

我用腋下冇白到

想問下有無人試過飄/霧眉

有，正呀爽呀 零後悔

嘛嘛地laneige 第一代乾到傻 第二代好返啲啲 佢既唇膏已經燒唔到我
望到佢新色自然覺得好乾

推too cool for school既絲打 邊隻色好推介

Btw Bbia紅 綠管唇膏我記得都好出名 但佢乾唔乾 佢包裝幾吸引

化妝新手表示有呢個post好感動
平時都唔敢係隔離post講野怕俾人屌話無知唔追post買cheap野

最近先開始化妝想問下單眼皮應該點化
上網睇好多教學片條眼線都粗過手指
如果想淡啲係咪無可能

最近開始想學下化眼妝 但眼線畫極都畫唔好
上埋youtube睇d人點畫 但自己都係畫唔到
有無絲打可以分享下點樣畫會易d?

晨早第一問

我想搵隻好少少geh 精華（serum)
而家用innisfree枝綠茶

而家負擔得到，想買枝好少少用，唔知大家有無提議？

我油油油油地的
大大下兩邊面珠慢慢開始無咁油，但未到乾，T zone係好易油
（而家識護膚已經好過以前，雖則油，但唔會爆瘡）

謝！
另問香港呢個星期的氣溫係點，我成年無返香港，同埋咁多年（6年左右）來第一次10月在香港。想問係唔係都係短袖都出汗咁？

上一個post都答過
不過唔打緊！

pro化妝師會教先畫眼尾，由中間開始慢慢畫去眼尾，在到達眼角位前半cm開始畫上少少（有條尾尾戚上）
唔好一筆過，少少地少少地咁畫

之後用同一個方法畫埋眼頭至中間geh部分。慢慢填色，填到條線個curve圓滑。

練多d就得架喇，加油！
btw, 呢個係眼線液畫法（毛筆type)

可以試吓belif 嘅hungarian water essence (times square有櫃），清爽唔油但好補濕

呢排又熱又焗 著背心短褲都唔過份

今個星期返來試試佢！
唉。。。。。
我返來做野，要著得formal d熱死

今晚返去睇睇佢先

黑眼圈嚴重者表示要另加遮瑕膏！
佢finish係低調光澤 混乾皮的我很喜歡
但我本身無咩印同暗瘡 呢樣答你唔到

fancl 推幾多次都要推 好正

見隔離脱毛post話用the ordinary搽underarm美白
而我就打打下激光白返

我eglips用普通掃上
邊枝就手用邊枝
我唔用bb蛋，因為覺得又貴又煩

反起眼皮
用眼線筆填滿眼毛與毛嘅空間
手唔夠隱就挨住面豬

絲打買左咩色？ touch of nude?

點解可以無咁易泛紅

有無人用過motemascara
想買

黎緊去日本想買枝試下
想問一枝大約用到幾耐？

Long個枝試過，夾完好攣，但一搽即刻冇晒
個陣買貪去個想真係好靚

有無邊間推介？ 好驚整衰左無得返轉頭

用左呢支可唔可以用止汗劑？ 因為一個星期上兩堂運動班唔可以唔用止汗

佢粉餅好唔好用？ 買開想買埋

我上次買大支裝C10
好似26ml ¥6000
不過每次用一滴都得
我慳住用都用左幾個月

唔該絲打
咁買住一枝試下先

用過增長不錯 但係都係會有少少溶落下眼角
都係kiss me黑管最好

未講完
有冇無色make up base 好用？而家會用粉底液唔想用有色base，感覺太厚白
之前用過sofina同armani黑管，幾鍾意armani搽出嚟好撚滑嘅texture
(T字位會出油)

終於買左bb telluride

有無話要咩效果先？
防曬用過shesido, GA 都不錯
Za都用過但伏，好痴立立

因為毛孔大所以我一定會用silicone base
Banila co - 性價比一流，上面好滑，令毛孔唔顯眼
Soap &glory - 平，不過乾
The ordinary - 平，好滑，但要做好保濕
唔知點解同Elat md 防曬唔夾，每次一用都會白芝麻，但用其他防曬就無事

保濕base
Covermark - 泰國買勁平，百鬆d，好潤！！！
Kevyn Aucoin - 貴但效果普普通通，同埋有閃粉

手頭上仲有其他base不過未開

有冇絲打係外面做過美白牙齒？
好想整白啲牙 牙黃搽唇膏唔好睇

好用呀
媽咪極敏感都用到佢既洗面同face cream

如果唔太嚴重，皮膚ok的話可以用C5先
因為最抵用
我係心急想快d有效果所以先買C10

用綠色corrector

我都有用c10
絲打你本身咩肌？
我係Toner->b5->c10 開冷氣就會加cream
我覺得用咗c10塊面好快就油luplup咁
一直都唔知係乾得滯定潤得滯

呢張係一整完？ 勁自然喎
你呢隻係飄定霧？

我係混合偏油
我又冇出現油luplup喎
我係toner，shiseido ultimune，C10，最後噴下玫瑰水就算
如果乾果陣都會搽cream但係好少

我諗我同你一樣都係要遮毛孔，秋冬有少少保濕好啲
GA黑管應該都係silicone base？ 因為好平滑。
有諗過去試吓lm

都買咗 超靚啊隻色

飄, 一筆筆界上去的
霧就好似人地用左眉粉咁

唔想用化妝野 可以點

我都好想知，見ig啲藍光美白好似好掂咁，心郁郁

我通常搽哂skincare要拍少少油>silicone base>foundation
GA黑管無用過，淨係用過佢個防曬
silicone base我覺得banila co不錯

我好黑
同埋有幾粒斑，所以可能都係會試C10快啲白

見仲有人問緊入唔入坑好
再提返

第一次玩fifa / 唔熟悉足球都可以入手

因為隻game玩法唔太需要點用腦 有手有腳都夠玩

但 對足球稍為有認識既波友都知
世界上最頂尖以至到普通球迷都只會玩ps4平台
所以隻game應該唔能夠滿足到正常波友

有冇絲買過Nars支Powermatte lip pigment
尋日岩岩買 今日就發現佢打斜放會漏
我想知係咪一定要打直放先得 定還是有其他方法可以唔漏

最左個隻好自然 用成日都唔dup

之前見3ce個貝殼bb cushion好靚就入左手
啱啱第一次試 好高coverage好白
明明平時都係用23號色

c20 凹凸洞都改善到？真唔真呀
凹凸洞唔係要醫美級先得咩？

loft現場直播

canmake新色！14號

我都想整 但藍白美白last得唔耐
如果食開辣野 飲開茶 咖啡 好快打回原形

Bbia紅管唇膏我有
我本身沙漠嘴, 覺得少少乾, 可以接受

想問下東京邊度買到?

絲打你係扭實左放 佢都漏出黎定點？因為我都買左枝 light my fire 但我未開呀 之前睇YouTube見Caite講話搽果時唔好打斜 會好似水咁倒出黎

藥妝店就有

唔該哂
同埋想問下, 如果想加保濕精華用, 呢枝應該係保濕精華既前定後用呀?

用到爆粒粒

精華液黎講 bicelle b5得唔得？

20歲仔

樓上講fifa笑左

Bicelle 我覺得都ok阿 乾肌夠用

loft有！

呢排好燒日本化妝品
我而家勁睇日本rimmel呢個

呢枝我認得之前有絲打報過係伏
佢地洗面嗰枝好用(淨洗面唔係洗面+落妝

我都想美白，但又驚亂用d機同牙貼會傷害到d牙

眼尾係moteliner brownblack
其實上眼好偏黑
價錢就開架咁梗係買mote，因為枝筆好靚
係咪好用過平時啲liquid liner好多呢
呢點我有保留，因為向我眼好少liner會溶變左枝枝差唔多
不過呢枝用家質感係高
所以會收多次酒紅色

要唔要實試？at loft!

可以睇下
絲打好熱情

唔該哂

我都係呀
用左兩三日開始爆粒粒

自推 有冇人用過c20係咪真係咁堅？

之前追post見絲打推nars嘅遮暇
如果遮黑眼圈同痘印應該買遮暇蜜定遮暇霜好？
我皮膚混合偏乾

同埋有冇絲打用過Dior forever 嘅粉底液？
如果冬天用會唔會太乾？
其實我有一枝用緊但用得好少
唔想冬天又買過枝粉底液

試左！
其實 我冇用過呢個牌子
但係 頭先咁試上手
超級 唔顯色

果仁絲好有心
不過唔顯色就...不了

Dior forever, 混合偏乾冬天用應該會乾呀

nars creamy concealer 遮痘印ok 唔會乾
但未試過遮黑眼圈
另一款未用過唔清楚

dior forever係控油嫁
我油肌 依家用梗dior forever
我諗冬天應該唔啱用

正常最基本都要冬天一款 夏天另一款粉底
因為人皮膚 油脂 會因為天氣而變
如果想繼續用同一款粉底
可能冬天轉用保濕嘅primer/碎粉

睇廣告相好靚，試上手又好似無咁好

好似隻隻一樣色
唔該曬絲打

新手一問 想請問ysl最新果隻唇彩係叫咩名呀？
聽女朋友講話有兩隻色冇哂貨

我有用moteliner
但我嗰枝最近會爆墨 唔知係咪因爲我筆頭長期向下放
但之前我都有試過筆頭向上 反而唔岀墨
其實我覺得loveliner嘅淺啡都好靚好自然

有無絲知道仲有邊到可以買到
the ordinary hyaluronic Acid 2% + B5
ASOS cultbeauty beauty bay 都無晒stock

想要d quality既可以試下J Crew, A&F, HARE(Collect Point高檔版 )
最緊要係fabric既唔同, 如果想多d選擇, 行一轉海港城 / 網購d designer brand 既恤衫一定好勁多倍 不過個d應該都唔止五百

Ptt有講過呢個問題
佢地話要平放至得
下次試下loveliner
Mote個包裝太誘人

Outerwear 著Denim Jacket / Leather Jacket
Bottom著 Dark wash / Black jeans (著Distressed 爛布如果你接受到)

如果你係著Black jeans 而又著黑鞋既, 捲褲露腳眼 有個分明係到

tips: 著皮褸真係唔好去ZARA H&M買cheap野 at least都擺低千零買返件真皮

呢個超有用
我嗰陣上官網買滿唔知幾多免運費

wait what, 做咩會po左黎呢到

wrong channel sorry

有冇人同我一樣支 Loveliner 個頭成日出唔到墨
用左兩個月就用唔到

可能係痴左d眼影係筆頭塞住左
用得多d 勁pigment/膏狀眼影會好易污糟
用普通濕紙巾輕輕力包住個筆頭轉幾個圈再畫幾下就ok

我係扭實左都漏出黎 雖然漏得唔係好多 但都好困擾

ASOS 會restock ,等下

今日返工見到Sephora US有個唇膏set 好燒
但係唔ship 香港

用到下世

好多都想試下
smashbox呢款既唇膏好用呀 好持久可以全日唔補 但又易卸

有冇人鐘意法國藥妝
自己好鐘意Filorga枝落妝水
覺得仲好用過紅水

岩岩枝紅水用完
想試新野
係咪唔乾？唔該絲打
仲有諗過買curel 卸妝啫喱

呢枝我用嚟落身體防曬 懶嗰時先會落埋妝
同用開bobbi brown油比佢厚身啲 乳化得慢
可能就係咁所以會爆粒
同埋佢好大陣餅乾味

有無絲打油肌但又會乾到甩皮 點搞
同埋就黎秋冬，油肌絲打有無心水妝前用既moisturizer，唔使spf，無色都ok，最緊要夠補濕唔油唔起擦膠碎

本身想上gamrket買大家推薦個舊eglips粉底
之後禁禁下又放左好多粒mono eyes眼影入cart
臨俾錢先發現每一粒眼影都要俾2500won domestic shipping fee
咁貴既咩
粒眼影先24蚊 shipping夠膽收我17蚊
但係我都係會買 好靚 抗拒唔到

你用網頁版睇就見到唔係每一粒都收國內運費

卸妝液買佢粉紅色嗰支 超好用 防水睫毛液都卸得好乾淨 仲要完全唔“拿”眼！

臨西武關門前衝去買Suqqu!!

我返左半日工，行左半日街，
打完仗咁成面油勁核突咁行去個counter度同BA小姐話上試面
佢話我咁樣成面油時都可以直接上返d粉
跟手佢幫我上

嘩嘩嘩
d油唔見哂，無浮粉，個妝變返今朝剛剛化先咁。。。。。

（無誇大）
我仲好冷靜咁同佢講話我想等等30分鐘睇睇效果，睇完其他野之後，我塊面都係無咩油。
所以就決定俾錢
6000yen+tax 一盒

我都用開深啡 唔會溶佢包裝有寫明要平放架!

之前睇夢露同小米介紹呢個胭脂己經勁想買，但香港一直都唔見有，所以每次行過佢地個櫃都會望下，今日終於比我買到 其實我都唔知佢地幾時出左，佢擺到勁落完全唔似新野又唔見有宣傳過，呢隻色好正

唔乾呀 眼妝淡既話我會用佢黎落埋
唔太拿眼 反而紅水有少少拿

真係依家先知

絲打係咪講呢隻

我都mon左好耐岩岩睇到你話出左順路就去試
勁顯色粉勁滑
Maybelline呢排咩事，啲product quality比以前好咁多

有無人用過早安面膜 成包濕紙巾咁嗰隻

我以前都試過mote爆墨
mote都有brown架！都唔錯

有好多生果圖案o係包裝度的？
叫sabrino之類？

係呀，勁正又平喎，香港同台灣啲色唔同寫法簡左好耐驚買錯色，有無買到呀你？

係呀 有無絲打用過

睇落好正！
以前後生女時買過may記，印象超差。。。
而家咁勁！

我都覺好似好左，fitme系列粉底同遮暇我都有買，開架黎講我覺得好好用

有無人有呢盒野 可唔可以教我用？

搽完碎粉再上光影 但光影勁KICK粉打曬交

可唔可以話我知死因

我自己啲胭脂有齊曬佢啲色所以無買到忍左手

而家may記突然強勢改革咁
可能知道再咁落去要全線收皮

粉都打交？
呢盒我無記錯應該唔係cream

color pop she palalte好想買呀！！
幾時restock

有冇絲打試過下面生類似暗瘡嘅粒粒？
可以點做

cherry chic呀 我太黑搽唔到nude色同鮮色

fancl而家賣緊廣告嗰隻卸妝水好唔好用

平時只係搽下bb cream遮下黑眼圈 懶用卸妝水抹直接用水沖算 會唔會已經塞哂啲毛孔

塞哂

想問下有冇絲試過食月見草油丸醫暗瘡同暗粒
都廿幾歲人都係咁生粒粒，黎m前重西利
上網睇話好有效
有冇咩牌子推介?

用過一次,敏感皮要小心
因為佢薄荷會涼涼地 個Feel唔舒服
但係對薄荷ok既話應該會鐘意,佢真係會醒晨左,好似塊面食香口膠咁
佢話就話一塊fu60秒完成3個step
但係我都有照洗臉

利申乾皮+只係用過一次因為有薄荷上臉太涼(個feel似敏感個種涼 )唔鐘意所以無再用
有機會再試試佢

有冇人知avene 隻cream好冇用

佢好似有分幾款
聽人講可以每日敷
同取代曬洗臉護膚
心郁郁想試 但聽你講完又驚會敏感
佢好似有5片裝 我買嚟試下先

冇get錯的話食月見草油其實係調理子宮，首先要肯定你暗瘡暗粒係因為內分泌失調先會有效
我之前有食過blackmore因為本身子宮有事
但係本身冇暗瘡暗粒問題

最近賣廣告賣得好勁
Avene我覺得太香 雖然話for敏感肌
但太香既野唔敢用

有冇咩face cream保濕岩日頭上妝前用
要唔笠唔起刷膠碎

利申：敏感肌

原來有人同我一樣
嗰陣以為自己有病
BTW生過兩次
但系都系就咁整，好似整暗瘡咁

系
係

sorry
係係係係係係

就咁擠佢？
好痛
會唔會有其他病要睇醫生

用過 recovery, hydrating 同compensating
係幾香但我覺得幾好用 都無敏感
light hydrating 岩香港天氣多啲 compensating笠少少

May記其實又平又好用
但硬係覺得會整差皮膚

今日去哂摸吓GA,lm,Ysl,RMK,lauder嘅primer
滑：lm>GA>lauder>Ysl=RMK
爽：lm>Ysl>lauder>GA>RMK
先

仲有NARS
佢都係夾喺中間

想問下有咩掃岩化妝新手用？學生，最好唔好咁貴

淘寶 開心使用中
雨潼仿M128碎粉掃 必買
同屋企個支真野冇乜分別
好似30蚊人仔有找
交替住咁用
用佢上碎粉瞬間blur毛孔

聽人講係佢定唔知受受狼好大陣味唔散？

有幾個fd用過話好用
不過佢d cream有矽, 我一用有矽既就起粒粒, 所以唔會試

我用緊受受狼, 又唔覺有味呀

我收貨個陣有特登聞過
又唔覺有咩味

我都試過
幫佢搽暗瘡膏
唔理佢就會謝...

每日都追po

想問問大家有冇咩睫毛夾同mascara推薦?

唔知點解我用obagi c5 用完塊面有d那那地同埋有時唔小心掂到眼皮 第二日會搞到好乾仲會甩皮Tim 有無絲打同我情況一樣？

我試過 真係痛到行一步都攞我命
之後睇醫生佢教用熱毛巾敷生野個位 同比左藥膏我茶

差唔多用完一枝 無用的
唔知係咪我腋下太黑

玖哥啲掃平靚正

話時話 睇bibi ig見到又一城屈人寺已有rimmel

我本身勁容易生瘡 基本上每個禮拜都有一粒
生左就勁難去印 冇返半年都唔退

上年4 5月仲係左邊面同下面狂生石頭瘡（第1,2幅）
搞到d印成年都退唔到 仲有凹凸洞 勁灰

今年4 5月用左obagi同the ordinary之後（第3,4幅）
d印去得勁快
d凹凸洞平返d
之前化左妝同影相都明顯見到凹
但第4幅圖化左妝個凹洞已經唔明顯
唔洗去打laser都收細返 勁開心

利申：不是打手，真金白銀買

佢新出依盒上面有無顏色伽？
聽你咁講 姐係吸油 ？
我之前都買左佢地盒紫色碎粉
好神奇 上左面好有透明感
唔識講 唔係d碎粉平時咁上面白左
係睇落好似好好氣息 唔似上左粉
扮素顏用一流

I'm not alone
我聽日試下搵熱毛巾敷下先
唔夠膽搽暗瘡膏同茶樹油

好似好正咁

絲打用obagi C幾？
佢搞凹凸洞真係好有效

見d人話physiogel好
今日買左個日用face cream（藍色個枝）
但覺得有d笠 冇可能日頭上妝前用囉
又好似浪費左錢咁

絲打可唔可以詳細講下用過邊啲product咁work
凹凸洞煩惱 +1

絲打你用c幾呀 ？
凹凸洞都平返好吸引
我個鼻d凹凸洞好嚴重
其實我依家都好少生瘡 不過細個唔識處理d暗瘡搞到個鼻咁 諗緊c10定20好

我覺得幾好用
夏天冷氣房臨訓必用

依隻

想同大家分享下平時用開既化妝品 純粹有鋪share癮想大家同我一齊傾 可能有d 1999 細力d屌

首先擺張所有常用物既swatch先

上面張swatch既第一行係may記the powdermattes既cherry chic
前面講過上咀好薄好滑 推開會變粉狀但都好乾 不過就唔甩色
今日試左查潤唇膏再上 係會甩色既 魚與熊掌 開架黎講我覺得算係咁了 先$95

第二行係kiko既gossamer emotion
creamy lipstick果條line 色係rouge a levres
呢隻唇膏上咀都好滑 同個名一樣好creamy 但都係乾 顯唇紋 顯死皮 仲要我買錯色 係螢光粉紅色黎 我黑底黃皮查唔到 冇記錯好似係99蚊

第三至四行係ARMANI既眼影 人地送既
好出色 閃粉唔算幼 粉質都幾滑 少許飛粉 持久度都幾唔錯

尾2係canmake既貝殼胭脂～ 上面我覺得有d難推 可能我用錯掃 但隻色幾靚幾易carry 係我身上唔算持久 係log on定sasa買 70定90蚊左右

最尾都係may記既唇膏(?)
呢隻係matte finish 出色 唔持久 乾 顯唇紋死皮 不過我好鍾意隻色所以間唔中都用下

一定係mj

屌 d相打橫晒 自膠

我都有用 不過用手指上就算

我都係用手指印印印印印印開

我由今年3 4月開始就用obagi C15
一開始係單純想去印
心諗橫掂都爛面 就一黎就試C15
用左一排覺得有減淡到黑印，凹凸有dd減淡，就回購左C20
覺得用完C20 d凸凹印明顯淡左勁多
但黑印我覺得C20就幫助不大
但如果薄皮/敏感我唔推一黎用咁高

之後the ordinary興，就開始轉用佢
alpha arbutin我覺得明顯淡到新紅印，舊黑印都淡到ddd
retinoid 2%我覺得令我皮膚穩定左好多
呢半年touch wood冇生過大石頭瘡
新瘡印用呢兩樣都一兩個禮拜內就會byebye

總結obagi我係超推，兩個暗瘡底fd都讚好
不過貴 去水貨鋪買會平dd
the ordinary我只推上面果張樣同lactic acid
其他我覺得一般

我用手指會印到一達達

但我買日霜想朝早化妝前用 好似有d笠

suqqu 睫毛夾

Obagi peel essence 都好好用，溫和去角質
我覺得好用過the ordinary latic acid

然後c10同the ordinary既vit f我都用過，但我唔係想去凹凸洞，我只係想美白，美白黎講我覺得佢地不相伯仲，但the ordinary平好多，所以我諗我會繼續回購

乖啦，係時候用粉狀cheek

Btw, obagi去日本買平好多
C10萬寧賣八百幾得26ml，以前係30ml
而家係減左ml數但唔減價，仆佢個街

有效果？日本買obagi好平，今日去loft時都勁煩買唔買

Obagi我都暫時不會回購 太貴
同埋同意the ordinary性價比高d
vitamin f油唔油同效果好唔好呀絲打？
我用過the ordinary b3, vc20%同杜鵑花酸都會生瘡
係得arbutin去到印

有冇人用過Clinique個枝Beyond Perfecting Foundation？ 好似幾正

美白我覺得有用呀，我白到塊面日日番工比人問我係咪搽左粉
因保養不善導致面頸手腳不同色的毒女瑪莉

Lm

我應該買左同一盒
粉粉地色，我識日文，同BA姐姐傾左好耐
佢話粉色哥隻係無色，改變凹凸孔，有氣息d!

我本身乾肌，所以搽完唔會話好油
同埋佢都算吸得快唔會有咩不良反應
B3同 A我都有用過，無生瘡果d
但用完之後長期斷貨買唔番，比班ig水貨仆街掃晒

我問下我身邊個ipsa飯先，佢成set ipsa咁用架

我多年都用innisfree綠茶serum
用左5枝有多
唔知有無人有其他建議？

利申，超油底

用埋落頸

玖哥 前前後後買過幾次啦

食水好L深！！！！！！

我用c5搽頸會有d那那地咁

正有此意，我之前企圖用transino美白乳液搽頸同手，結果出現不良反應起晒粒粒
而家同自己講vit f平過c10咁多，搽埋頸啦，兩截色好肉酸

所以我同我妹去日本係會買定幾枝做存貨，萬寧伐水咁深，不了

有無絲打用過Lancôme 呢枝小黑瓶？
見Catie成日用好推佢咁
最近成日捱夜通頂 搞到皮膚殘哂皮膚又暗啞左好多 最重要係黑眼圈深到pk 有多眼紋
有無咩護膚品推介 過兩日出糧買

唔好用
如果你係乾肌，用estee lauder night repair好過佢

近排睇緊保濕base 想問下絲打意見
Covermark 水瑩護膚液/ rmk make up base/ guerlain pure gold

做過6-8次
好快打回原形

絲打有無用過佢眼部產品 我對眼周又乾又多紋

我都搵緊 諗住試clinique個隻moisture surge

煙著左 有d似wetnwild個漸變blush

咁正 我都想大波啲
但你係食咩牌子呀?

今日去左旺角專門店睇左canmake 新眼影色
冇我想像中咁靚 覺得上年出既個盤正啲 就秋天又可以拎黎用
佢隻紅色係偏橙/棕色 楓葉色？唔係我想像中既暗紅/豆沙色
可能會買eh紅酒盤 eh櫻花盤我都成日用

不過我係勁趕時間經過入去swatch 所以諗住搵日再去睇多次

我覺得買左opera #5 唔洗再買唇膏
但香港冇得買

我都想呢幾日去試呀
想問係咪冇閃粉？

佢眼部產品都係廢到仆街
絲打可以試下shiseido銀樽eye cream

見好多絲都推obagi 心郁郁都想試
但都見過有人話會用到爛面
唔想咁貴買返黎但變左爛面

今日行過見到
話係lipstick coating
食飯，飲水都唔會甩

聽日試試佢。
1500yen!

lm等你報告

可以試下c5 or c10
好似c20先多人話用完會生粒粒

油肌就考慮清楚
聽返黎多數用完會爆瘡都係油肌
好少聽乾肌用到爆瘡

首推Nars aqua gel

Rmk make up base 都好 唔笠又夠保濕

咁都係諗諗先 混油肌

絲打請問你個skincare routine 係點
C10同arbutin係早夜隔住用定同一時間用？

我用開creamy concealer遮黑眼圈 唔乾好貼
有逗印or有其他野遮 我會用黑色圓盒嗰隻遮瑕霜

兩用既話買creamy concealer好啲

除非想要再高啲coverage 咁就可以用圓盒遮瑕霜 但用黎遮黑眼圈會太厚

可以參考下佢講既野
雖然佢枝c10都係免費，但我覺得佢啲意見都幾中肯
佢啲片都成日踩人地寄比佢既試用

有冇好推介

岩岩上佢個網見佢有你講個枝野送 而家諗住係佢到是但枝產品再拎佢個gift 仲有無咩佢既產品好推介

night repair有分眼同面架
面好好用, 眼唔好用
你圖入面送果枝好似係眼黎?

好似係面
最衰佢無標明係乜野黎

琴日問完 今日我就去買左呢枝野 遲下包膠

條片嘅c10 係dermacept 咁obagi 同dermacept 邊個好啲

Whoo eye cream好work
買sample試下先喇

燒燒地

同一樣野黎架
日本叫obagi, 香港仲叫緊dermacept

kiehl's 既金盞花系列好冇用

有興趣佢胭脂多啲
咁耐除左好靚之外無乜睇過詳細review

suqqu好似樣樣產品都唔錯
底妝 胭脂 唇膏 眼影
bookmark定下次去日本買

我之前係日本買左黎用 一d都唔好用

NARS creamy concealer
我用過DRY 到hihi...... 我好奇怪 好多人話好用的東西 我用都唔WORK
遮黑眼圈係DISASTER... 乾到爆... 之後眼紋盡現

可以試下呢支 我又係用咩都乾 只係用到呢支

MAY 記我都有用
佢係好薄抵讚 不過如果要遮暗瘡會唔夠力
暗瘡我會用URBAN DECAY

中東大油田火已滅

前幾頁有絲打問美白牙齒
我個人高度推介呢隻 總之有全智賢個頭
用一個星期都白 堅work
佢有幾隻款 用過哂咁多隻味 美白程度好似無乜分別
最平係萬寧有時特價 40蚊兩支
藥房最平只係見過24蚊支
用個d美白牙貼會牙酸 好驚

我都想知 上網睇review都幾極端
有人話勁好用，有人話敏感敷係面會熱
所以最好自己去門市試左先

我都會爆，用左三次就無哂墨

想問下絲有無粉色眼影推介？

有用開 我覺得唔錯 個感覺係溫和既
利申 混油肌 有少少暗瘡粉刺
金盞花係舒緩嘛 有時自己針清完咪敷下
會無咁紅
同埋出街前用化妝棉濕佢黎抹下面
塊面會少d出油
佢個洗面都幾好用 保濕岩岩好 唔會話好緊繃 用完有時都懶得搽野
不過佢新出個罐啫喱未用過 有無絲用過

UD naked 3?

幾好用
Sf 返左貨！$340 咋
唔洗益代購狗
代購狗夠膽死賣400幾盒

sorry請問sf即係咩

selfridges, 一個online shopping website

有無混油肌有用nars碎粉/粉餅？
本身用緊MUFE粉餅 但就黎用完 又開始轉冬天 所以想試下nars粉餅

有冇絲打去過專櫃做皮膚分析？
想知有冇邊間好 驚啲ba見我係學生樣咁會做得hea

ipsa ok架！
要意志堅定，唔好咁易俾人sell到。
真係啱用先買

金盞花洗面？
1x歲時用過Amazonian clay,而家轉左Neals yard, 想轉返kiehls

340仲平過我日本6000yen

絲打係邊度做
我驚朗豪坊呢啲會好多大陸人
見我一面窮樣都sell好殘忍

langham全部都好差
我都唔知。。。我係東京絲，有無人答到？
但ipsa個test幾全面

我都係油油面
但我唔敢用nars, 佢d foundation出名厚同潤。。。

諗住去sf買平啲
原來要260蚊郵費
都係去專櫃算了

係東京咁正 係留學?
想快啲test下自己係咩肌 我一直以為自己係混油 但我一直覺得啲粉底唔太啱我用 過左幾個鐘就好易卡粉 一抹就成手粉 可能我唔識用

做社畜

Ipsa好興sell佢枝流金水

所以就係做完test , 只買返自己覺得好的product.....

ipsa 我只用佢枝regular me

你要買night repair不如去sf買，平好多

好似俾300幾蚊有全年免運
你搵絲打同你夾丫

搵堆有興趣嘅絲打夾好

絲打包膠

係喎 防腐

面嘅粉刺清完又生，清極都有，大家有無用開咩產品可以ko佢地

旺角有間pony_store 睇佢ig 長期被燒 呢兩樣佢都長期大推

apm個間ipsa
ba全程好好人(係supervisor黎)
冇買過野都冇黑面
仲送左2包sample仔
覺得有d唔好意思

講開粉刺 有冇絲打吱完粉刺粒野會變左暗瘡
跟住仲難搞左
但係自己又手賤成日吱

btw fancl都有得做skin test睇下皮膚角質層 油脂分泌之類
睇下膠原蛋白個d三角紋咁
不過有d hard sell

有興趣夾

我都諗住bk apm 唔該絲打
試咗ipsa先再睇下點

想問係sf買野係咪會自動退稅

分享下今年幾個牌子出嘅matte liquid lipstick
我真係有病，啲色全部鬼打牆

左至右：ga 506 / lancome 270 / nars American Woman / dior 527 / ysl 16

ysl/ga/lancome質感好似
三個都係tint咁薄身
基本上係個刷頭嘅分別
ysl個掃頭做得幾好 好平均咁上色
因為ga薄身啲，上嘴就最無feel
ga同lancome都唔覺乾
ysl就微乾

dior質地比較上會厚身啲
同普通liquid lipstick個質地差唔多
無咩特別

nars最唔鐘意
首先佢係水到會漏出黎

我只係用過三次 仲要喺屋企試下色
隻色乾左會有啲灰灰紫紫 好撚中毒feel
佢乾係連埋我咀唇一齊收水，搞到屎眼嘴咁

總結
質地（薄》厚）
nars > ga > ysl=lancome >dior

乾
Nars > dior > ysl=lancome >/= ga

我仲要nars第一日出就狗衝去屌左兩枝
好撚想dum柒左佢

打完先醒起仲有chanel無講
有人想知再講

狗衝咗去專櫃啦
貴好多

我岩岩都有買Chanel Dior nars Ga
但nars係買lip pencil do me baby +最紅個隻豆沙色
GA係買紅管500 勁靚
Chanel買140 但感覺同500好似 返屋企swatch
Dior買左2支 我都有買527 試上咀好靚
又一城GA既BA態度好差 全程serve大陸人 又hea我 唔係想快啲買到手都唔想係呢間買

多謝之前絲打嘅意見
我最後買左nars creamy 個枝遮暇蜜
遲啲同大家報告返

另外想問有冇襯返秋冬嘅酒紅色眼影推介？
睇過tom ford 太貴
Sf嘅suqqu又冇我想要嘅色

chanel 140同ga紅管500基本上係一樣色
係透明度嘅分別
ga係100，chanel大約係60咁上下
我自己用就覺得chanel透透地仲襯我膚色多啲
ga太厚有啲odd

紅管係幾厚 搽一層已經遮左唇色
買左2支差唔多色

今日經過新世紀shiseido無咩人，個BA姐姐好有誠意咁叫我做skin test，但我窮學生好驚定力唔夠比人sell所以無做

用緊Long，自然過kiss me好多，以前用kiss me有時會曱甴腳，應該會無限回購

又係我
laneige 7號紅色唔知岩唔岩你

I know that feel
唯有安慰自己佢地係有分別嘅！
btw nars dolce vita好撚靚

多謝絲打推介先
我都有睇過7號色啊
請問佢keep得耐唔耐？
同埋會唔會上左眼之後隻色變左偏啡架？

同推apm ipsa, 仲會主動問我想試啲咩再比sample我

我用左nars個eye primer打底都ok
上眼都keep到有啲紅呀

想問下ga同dior邊枝會保濕d? (因為我嘴好乾)

ga我有長管果枝lip maestro, 請問同你呢枝矮肥既有咩分別?

洗面好用

除左白泥之外, 我覺得kiehl's既野都係麻麻

兩枝都唔係潤㗎喇
不過你打好底嘅話 ga會好啲
唔會乾到個嘴裂咁濟
甚至我覺得佢上嘴舒服過lip maestro

lip maestro會厚身啲同無咁matte
比較似silky finish多過matte
矮肥就薄身但係乾左都做到全matte
lip maestro好處係夠顯色 咩都遮到
壞處就係好易痴落牙

我都覺 上咀試完即時買

Do me baby都好秋冬

我有用金盞花toner
我幾中意 特別浸味好正

用過midnight eye cream都麻麻
好似搽完仲衰仲顯紋

嗚啊
係咪有少少帶紫？

咁矮肥同長管, 係咪長管遮唇色會好d?
本身我唇色好深同埋好乾, 係咪長管會好d?

灰紫調 灰為主
好高冷 係個種好高貴既暗紫色
上咀好靚

對收毛孔有冇用

遮唇色應該就長管好啲

買岩左
其實長管同矮肥d色係咪差唔多一樣?

唔係呀
長管啲色成熟啲
矮肥多啲青春少艾色

我覺得佢主要係舒緩敏感 紅左既暗粒多過收毛孔

竟然
我去睇睇先

好似幾靚
laneige有冇得試上眼？
幾多錢？

比前面嘅絲打吸引左去買may記五角唇膏同埋漸變胭脂 試上手真係幾好 滿足

拆左黎用了 五角唇膏買左8號色 好潤 我膚色幾黑又偏黃 覺得8號色好適合 多謝咁多位絲打推介

黃皮表示買左10號
搞到我想買埋8號添
8號會唔會好橙

我都好驚自己定力唔夠 決定唔帶錢去

話說有無人有潤啲既foundation同碎粉推薦
黎緊新工要坐office
買咗eglips但我諗應該秋冬/長時間係冷氣地方都會乾
碎粉暫時睇中la mer 但750好貴

利申春夏混乾 秋冬全乾
Budget 兩樣加埋800
希望係自然妝感唔好好厚，同埋唔要韓牌
我認我係煩西好多要求
謝謝各位

屌年頭果左tonymoly支rod05

明明都幾靚但唔知點解呢排我試用上口
個面餅會即刻紫青咁 係咩事

錯哂

有得試呀 好似$210

有無人買咗或者想買 d色好靚
500蚊都好平

decorte碎粉
乾肌表示覺得要等冬天先用到佢

我都係咁 我會用minon隻乳液或者embryolisse（再補濕啲）打底 我用過estee lauder隻精華 對我嚟講冇咩效

你咩肌？買左未用😱

乾 用ponds無事

有冇絲打會買Christmas calendar？
我諗緊買唔買asos個個calendar 好
未研究哂所有products

我都想夾呀
搵左好耐都冇人夾

ysl黑蓋fdt，rcma碎粉
加埋唔過800

8號睇落橙 但係我上咀係紅色

我地一齊夾運費

好呀
仲有冇其他絲呀？

乾皮 我自己依家用緊chantecaille嘅future skin 同粉餅
非常適合乾性皮膚 但遮瑕度好低
價錢都幾貴 想投資可以試下
平小小Chanel 個個cushion 都好ok 我有時都唔定妝

可以點contect你

加我telegram

想呀不過冇人理我

有冇絲打試過3CE 三角形嗰枝有色潤唇膏？

好吸引 五舊水咁多

學生黨想問下有冇咩粉底推薦下 afford唔到大牌子太貴個啲 但唔想要韓牌 唔該大家

我都想夾

咩膚質？想要咩效果？遮瑕？光澤？

乾性皮膚 唔算好多野要遮係黑眼圈比較重 想要輕薄感(係咪咁講) 唔該

完全唔會！8號偏紅多 橙色唔太明顯

同意 我都係咁

一齊啦 加我telegram

呢隻
絲打用咩色

繼續推，問妝底精華

加多少少錢用fancl啦乖～

不如開個tg group

chanel cushion好薄，好潤
雖然油肌的我用唔到。。。
我走左去試

其實我明學生窮
但大牌係貴買平用啊
一枝有排你用，但起碼貴野用得完
平野用兩用就已經頂佢唔順，然後又要買第二d, 計落，買枝真心中意geh可能係幾舊水一枝，但用到兩年以上（雖然有衛生問題，但keep得乾淨d都ok!

窮學生表示用緊MAC 又保險又好用

同一隻粉 用過牙刷掃 foundation brush 手指 海綿上 始終覺得bb上面係最貼最靚 麻煩d都係咁話

Revlon colorstay

想追問beauty blender

我呢d老野只係識用掃/手指上。
最近先聽見beauty blender呢樣野

想問買唔買得過??

tg左

平平地買RT sponge 都ok

有沒靚既橙色眼影推介? (見啲韓妹搽得好靚好精神)

睇下先！

用返韓牌果啲先有襯返亞洲人既橙tone
Etude house 西柚juice bar palette大推
再唔係kiko 218/219 西紋眼影都可以
要睇返你膚色襯邊個多啲

窮學生同樣表示用緊MAC全套底妝 成日去睇嘢搞到同ba好熟 滴管粉底液360蚊 30ml 有朋友用makeup forever water blend有50ml 貴20蚊 師奶心態諗住用埋呢支去試下 最唔鍾意係開架試黎試去去都是唔啱顏色 唔啱顏色又要買過第二支去溝 嘥錢嘥時間

有無人用過韓國medicube 的去痘產品？見佢最近好紅又係劉在錫代言，係咁生痘痘的我好想試下但又覺得只係廣告

原來可以用到咁耐 唔該你

其實RT同beauty blender分別大唔大
想試beauty blender但係RT平小小仲有兩粒

絲打們有冇粉餅推薦

利申混油肌

用過mac ,nars, urban decay , 覺得如果唔係太多野要遮嘅ud 俾nars 好，nars 係香港買有啲貴，要成hkd 280，同埋會有小小乾，不過遮瑕度高小小

睇過啲review 都係主要去紅，有無話去到暗瘡印啊？
同埋有無人試過佢隻eye cream?睇Charlie 睇到好燒

我眼皮一雙一單 有冇絲打可以推薦好用雙眼皮膠水

我都比班絲打燒到好像買muf waterblend

我用緊金盞花toner 成日都拎黎敷面
去紅可以 但係去唔到暗瘡印

一枝用得好快 但個鼻唔夠保濕 好乾

楊絲
我想問你個枝canmake指甲油點樣油到你個種效果
我好似搽得太多個勁閃

我都覺得用得好快
同埋敷完面係唔覺得保濕 主要都係去紅

有無絲用緊佢 今年年頭買落 夏天唔用佢收埋左 頭先搵返佢出黎但有陣酒精味 係佢變壞左定正常都有酒精味

佢本身就好重酒精味

係呀 用緊10色 算係霧面米色但唔覺得好matte
唔太鍾意其他色有閃粉
因為夏天都用緊比較潤粉底 加埋大汗
出街用佢會死人 長期冷氣房或者冬天用比較適合

俾絲打燒到好想買Eglips粉底液同skinfood d野
Skinfood個碎粉35蚊好想屌左佢
仲有見d人話skinfood個base都好似唔錯，想問有冇包膠
利申偏乾肌

準備入手skinfood碎粉！被燒了

想join

碎粉好用 toneup base吱出黎粉紅色 要好小咁上如果唔係好易就搞到好白！但係唔笠！不過我平時只係單用佢返工用 未試過當base用

早幾日入唔返acc冇回應唔好意思
上個post分享完有絲打問呢支邊度買香港有冇
希望絲打睇到啦
據我所知香港得代購買到
但希望大家唔好支持代購拉高哂啲價
用iherb可以買到嫁！
賣緊港幣52.7
好易就免運費順豐自取
MET5988係我嘅code落單用另外再有discount
用左可以話我知我下次用返你嗰個

自己訂返黎又方便又平唔好俾貴代購啦

我用開金盞花洗臉 爽膚同凍膜，覺得爽膚同凍膜都好用，尤其係拎黎敷暗瘡，我keep住回購

我試緊個red erasing cream，用咗6日到，未見到咩成效，會keep住用一個月試下

絲打們有無對付石頭瘡既方法 有粒喺臉豬登位成個星期，而家自我形象低落

唔知有無人試過fancl 女人二十/三十維他命丸？
我自己斷斷續續有食過半年度，每日一包，一包五粒，唔知心理定點，食完皮膚好似穩定左，生小左暗瘡，啲印都退得快左，另外面色都好左，無咁黃，無咁暗，最近又想買翻來食，不過香港買太貴(港幣二百幾定三百幾)，日本(一百頭)，下下等到去日本先又等唔切

我會用暗瘡針輕輕力吉到少少甩皮同血
之後就痴暗瘡貼 通常3日就搞掂
但係要好小心咁吉 呢個方法係睇youtuber教

買ed

絲打們有冇cushion推薦
混油人想搵d持久d既cushion看下門口
平平地就最好
因為平時其實係用慣左fdt

之前跟楊絲買咗綠色AB雙眼皮膠水

等妳之後的用後感 我就係睇完佢地啲video 之後好想買

我去搵下，試下先 唔該絲打

求推薦 依加用緊果盒唔好用想扔左佢

請問有無去黑頭產品推介？
本身我黑頭都唔係少
呢排多左好多又突起
敷左野都支極支唔出
好核突

holika holika! face 2 change!
勁持久 8個鐘仲好靚
不過香港店好似執曬

今日本來諗住係sf買遮瑕
發覺佢又唔覺唔覺咁加價
我3月買sf+ 但至今已經加咗2.3次價
化妝品基本都加咗10~20蚊
仲有好多hot item唔送香港

而快遞公司都由DHL轉做skynet
派件慢咗， 上次仲將盒眼影整碎咗
之前都買過幾次 但都唔會有呢個情況發生

如果唔係成日買嘢 真係唔需要買sf+

gmarket買一送一

上面絲打

Nars枝slow ride而家勁火

我都鍾意依個方法
暗瘡貼真係好好用

粉餅最近我試左舞妓粉餅

向aeon買的

＝＝＝＝＝MAIKOHAN 舞妓 BB 粉餅＝＝＝＝＝
粉質十分幼細，卻有防水及斥油功能，夏天即使流汗出油也不易脫妝，內含四種美容液成份，包括：櫻桃花提取物 、油茶籽油、杏仁油、大豆異黃酮，邊上妝邊保養肌膚。

一打開係浸山茶花味
我用左一星期度，控油力幾好
夠薄唔會越補越厚
唔會好乾
Dry to medium skin我覺得都岩

上面個粉餅好用過gucci好多
Gucci 個餅似普通麵粉
乜都做唔到

我以前都係一單一雙，之後用eye talk同埋另外一支紅色蓋白色樽既，用左一兩年已經兩隻都雙眼皮

同visee都有出水粉霜

好似係岩油肌
睇下有無絲打想試

岩唔岩而家天氣用？
呢隻幾錢？

Dmc黑色個mask
Full完黑頭會浮出黎

我用左 好似無咩吸到出黎

我見sasa excel櫃佢個睫毛夾長期都冇貨
幾個月前我直接問d員工 佢地幫我係貨倉到搵左個比我
但係過幾日我都拎左去退
我都係覺得無印好用d

上幾個星期我喺元朗sasa買到

送上Slow ride swatch
如果係想搵依啲南瓜色屎色既sis
Jane比slow ride更易handle
Btw,我個人覺得nars唔乾反而dior一搽上咀好顯唇紋

邊間 想整

樓主個枝canmake指甲油係咪有啲藍色同黃色大塊嘅閃片?
係咪搽個陣要整走佢定點

有冇絲打用過呢種nars唇膏 個色好靚 求包膠

買唔到excel可以買sana藍柄，excel係sana旗下
彈黃式睫毛夾12蚊店都有，可以買黎試下自己岩唔岩先，好用再買sana或excel都未遲

Za,fasio

搵極jane都冇貨

佢部分貨係某d 大既萬寧或屈臣氏，專門店先有唔係所有自助櫃有

Loreal某d貨都係專門店或大間屈臣氏，dfs先有

唇膏好過以前好多，霧面唇膏開架或平價韓牌中最多色最飽和

請問呢度係咪有絲打住東京
我有支lip mask 一直囤開好鍾意
佢轉左包裝之後香港冇舖再入貨 冇人識
有冇係東京嘅絲打可以幫我搵下邊度買到

如果有絲打可以幫我嘅可唔可以tg me
tg @yukchee

好耐無入post 對上已經係熱烈討論cpb鑽光粉餅果期
就黎用到見底 第一次感覺會用得完既底妝
直接粉餅上妝真係快靚正，又唔乾，係持久爭dd
就黎用完，想轉下其他平d，持久小小
睇緊tom ford、ipsa
有無絲打都係上粉餅底妝可以分享下

清黑頭清得衰 搞到鼻翼位成日甩皮 上粉上到一忽忽

係咪要買咩磨砂product磨返好佢？

有無推介

有無人用過benefit畫眉嗰堆嘢？
見到出咗個大set，五百幾好似有齊晒所有product

Ipsa, mq, kose 專櫃牌子黎講比較控油

有甩皮就唔好再用磨沙啦
會越整越乾同核突

你試下敷返d保濕mask同保濕精華
應該可以舒緩返d

呢枝野一搽上手成陣酒精味 不了

佢出d野都好大酒精味

發現sf又加左價
每樣野加左$5-20
尋日放啲野入cart，今日睇價錢唔同左
個app又成日search 唔到野

就黎冬天我覺得IPSA會太乾
Mq都好但比cpb控油
TF濕粉先好

但搽完真係會白咗

我用平價version 雪肌粹，唔覺有酒精味

好想儲齊桃子家族 好好j 仲差呢兩樣

碎粉控唔控油

絲打都可以考慮Linda 搶手度可以同jane鬥

Yes 就係想入手埋Linda 但好似仲難入過Jane
Btw,回覆上面個絲打
支jane係上次行過vcity間nars買既
近既話快d都入手 依d南瓜色好好j

Wa diu linda咁正嘅
我要去睇睇！

桃粉控油呀

同勁香桃味

無買Nars d野好耐 但近排買左dolce vita果枝lip pencil真係不得了

單上？定係補妝用

我今日走咗去試個cushion
同蜜粉隻味一樣架飛機
但我覺得好厚

碎粉上到面會唔會好白？
我用親media 隻碎粉d 同事就會問我做咩面色蒼白

絲打們有無保濕base介紹？
之前去bare minerals買野比個ba知我無搽開base勁大反應

唔差在講埋 Mona 同 哥哥色Leslie 同樣都值得列入秋冬值得買系列 雖然呢兩隻顏色好似 最唇膏控會睇得出唔同既

我向gmarket 游來游去
睇到skinfood plum系列

真嫁 俾絲打你咁講一講即刻收哂水

唔會呀 雖然係白色 但上面係透明既 唔會改變你既膚色

買啦 買啦 買啦......秋冬入手岩哂呀

重有其他gma choice
Eh萬聖節系列

Missha呢個

我都唔搽base 只係搽防曬
我base同防曬只係會揀一樣黎用

我用黎補妝
但佢設應該單拖都得，有曬spf嗰啲

想買eglips同cilo
唔知幾時有折

係aeon買左exbeaute
早知買呢個

今年fall collection都好似走紫紅style
Jill stuart
個包裝

紫紅胭脂

有冇絲打知到歐美牌最防水防油既眼線係邊支

點解我gmarket搵唔到skinfood桃桃base

Loreal呢隻金蓋
防彈咁滯

無神，勁攰
用的是六仔

有無人知AB雙眼皮膠水紫色同綠色有咩分別？
邊隻好用d?

紫色勁無力老同版
綠色係大力菠菜鮮肉版

Missha嗰個閃波波粉喺韓國試過，一試上手得一堆閃粉冇色嘅

我即刻cancel左一個order，本身買左兩個

妖 幫friend訂wt905訂咗成半年終於拎到
自己前世未用過highlight屎忽痕又買多咗粒
返到屋企先發覺自己返工要戴口罩用條撚
好想快啲放假出街用佢

Skinfood朱古力味眼影粉
今次訂左啦

Cushion就呢個

希望好用
眉粉無乜期望，係貪佢有古古力味

護士絲

其實係想睇吓有無絲都有呢粒
係咪真係咁好用似打高咗個鼻
其實本身想買lm highlight 順手先買咗佢

我係前幾日睇醫生先知自己係油田
一路d sales都話我乾到出油
依家醫生叫我用cetaphil隻洗面 希望快d無晒d暗瘡

我買開同款成支黑個隻 有啡色

Gmarket仲有咩好買
有無絲有用過apieu cushion

想問下有冇人用skinfood三文魚concealer?
唔知揀#1定#2
我偏白 平時粉底用第二白既色

另外問下有冇好用既洗面product
敏感乾肌
用過之前有絲打推既softymo(?)唔記得點串
有爆左少少粒粒

Freeplus mild soap 勁好用 唔乾
洗面個陣勁舒服，十萬個推

我會揀用1
寧願類似打亮好過上完好似暗沉左

有無人知cwb 仲有無jill stuart
我上網search好似執曬

呢個太燒

唔該絲打
請問sasa嗰啲地方有冇得買呀？

頂 好靚呀 點忍

Cwb仲有無js
就黎癡線

我覺得有dd乾
不過係好易起泡，洗完係覺得滑咗
不過我覺得洗面黎講都幾貴，好似接近150
大間sasa有，times square 後面有間sasa supreme 同係星光行地庫間莎莎見過

好多粉狀product開封好耐都未用得晒
繼續用又驚唔衛生 唔用又驚浪費左

粉狀冇變色冇變味可以繼續用嘅 5年內應該都ok

Ysl隻粉餅我冬天用岩岩好，出左少少油就好貼
但係夏天用就差啲

絲咩肌？？ 香港用笠唔笠

比個POST燒到我第一次GMARKET,想請教下SHIPPING個到如果我簡SF係咪只可以買6樣貨品?超過就要用EMS?

我買十幾樣都可以sf

Shu x mario

好,Thanksssss~好想G哂所有呢個POST分享既野

Sogo好似有

好正呀!!!! 有冇代購可以幫手買

用開paul&joe base
唔乾得黎又好自然
另外買左chicca 36號新色 仲未捨得開

呢隻我用左3,4枝 用到變左敏感牙齒唔敢再用

我用佢用左幾年 以為佢敏感用應該唔會好多防腐劑..前排上左個網有得CHECK先發現呢枝野勁多唔好既化學物係入面 用埋手頭上果枝就唔會再買

有冇粉底液推介

留意開係 ysl GA MUFE

易出油塊面

我都係因為有防腐先一直唔買

見朋友買先第一次見呢支野真身
一拎上手心諗 一係心瓣假 一係重防腐

頂 我仲ON99以為好天然用左幾年 而家屋企枝大既仲有2/3係度 勁唔想用但佢又好貴

推呀推呀推

Viseart 新嘢
無感

Sogo間js執左
以前timesquare 個mtr exit有js
我唔知而家重有無向度
Anyway 唔該絲打

Js隻胭脂門巿賣300
我岩岩問代購賣490
我寧願唔買

Jill Stuart 成個cwb 都無呀 朗豪坊 Tst sogo 有 金鐘好似有（唔肯定）

Cwb竟然無
唔該曬絲打
Harvey nichols有，但自己單拖去好有壓力

我係度諗 如果搵集運 我地一齊買再寄返黎香港得唔得 又可以唔駛比錢代購賺

靚到想all in!

啱啱買左#1 #2

預埋我
代購貴好多

塊面好鬆
成30歲人都成個波咁
好似啲婆婆the晒皮(冇誇張 )
心郁郁想打hifu
有冇絲打打過可以分享下

買啦買啦
我買左枝glow lip lacquer

同佢紫色嘅lip n cheek

入左左上顏色

今日係office用exbeaute 又ok wor
無浮粉

有無用家用射頻機

冇呀
出去打感覺有效啲
但幾千蚊一次如果打完冇用我會好難堪
睇啲youtuber 頂佢地個肺
塊面尖到拎黎督魚蛋都得 走去hifu
想睇真肥樣做完既效果呀

預埋我

我搵緊方法睇下點寄黎香港 希望一陣有好消息比大家

我有諗過寄日本韓國 再搵轉運但好似好煩同貴

好靚

佢係咪淨係可以寄美國
新加坡係咪都唔得

新加坡唔可以呀

寄去韓國又要另外比運費 再寄黎香港又要比多次運費 分分鐘貴過盒野

我用家用已經work
等我出去做下睇下有咩分別再答你

頂
幾日前先買完野
而家先發覺呢個
好想要呀 但就咁買運費好貴

Combine shipping 啦
（我都係幾日前買完野 今日加單 )

我係鬆弛得好緊要 家用應該幫我唔到
麻煩晒絲打 等你report
我想11月中去做 放大假

化妝好多暗粒 唔化反而冇咁明顯 點算好

重有甲油

個網會cancel轉運倉地址既單

左邊不得了

姐係一定要住址？
好嚴

我想問下皮膚黑啲既係咪唔應該搽粉色橙色既眼影？

不能只有我看到
sf已上架

之前有絲打講過淘寶化妝掃，
想問下叫咩名，淨係記得有間叫雨潼
另外仲有冇邊間好介紹
講定唔該曬先

原來得架？
開心大發現 嗚呀 又要洗錢了

黎 一齊買
返工咁辛苦 要買野發洩下

玖歌手工制刷坊(9哥

絲打想問下有冇邊隻超級控油既base同埋foundation可以介紹？
我本身想買nars velvet matte skin tint 既 但上面有絲打話nars 出名潤 我塊面一潤就狂標油 所以有冇其他介紹 thxxx

how much?

Maxfactor睫毛夾夾極都夾唔到眼尾

有無人用過excel眉筆，見小米同catie都大讚，但留言又有人話好飛粉易甩

如果想揾dupe版 Mona
可以考慮Revlon黑管枝630
查出黎同Mona 好似 又係楓葉姨媽色 秋冬必備

係香港屈記果d revlon開架 冇呢隻黑色圓管賣
我見大間d莎莎有
呢隻真係屌打好多大牌唇膏
易上色又潤 又多色揀
右邊果隻係係台灣好hit 斷哂貨既445
玫瑰色 日常必備
遲下入手埋325 dupe版mac chili

見到兩間代購 一間多人follow啲就$650
得好少人follow就$600 驚驚地
諗緊係咪要屈服搵代購買

The saem呢枝好似幾唔錯

得百幾人真係好不安

我用開 比較淡色

有間用開 幫大家問下

今日係尖沙咀終於搵到 好多貨

分享下 大推呢盒嘢 公司整冷氣搞到我呻足一日鼻涕 鼻位竟然無乜甩過 利申無搽primer

佢係tarte既粉底 Airbrush Foundation
介意tarte呢個牌子既絲請唔好屌 我買左年幾兩年

The saem既綠色盒cream都唔錯 我皮膚好敏感用都冇問題

唔該絲打 用開shu眉筆但好貴，而且遲d去外國無得攞比BA刨 所以想試下新野

最緊要自然

受受狼

想買有冇絲打買過雨潼既掃

想問係gmarket 點樣買skinfood plum 系列
係咪無官方店？
睇到好燒 第一次gmarket 好興奮

唔差在講埋 Mona 同 哥哥色Leslie 同樣都值得列入秋冬值得買系列 雖然呢兩隻顏色好似 最唇膏控會睇得出唔同既

[/quote]

如果想揾dupe版 Mona
可以考慮Revlon黑管枝630
查出黎同Mona 好似 又係楓葉姨媽色 秋冬必備

係香港屈記果d revlon開架 冇呢隻黑色圓管賣
我見大間d莎莎有
呢隻真係屌打好多大牌唇膏
易上色又潤 又多色揀
右邊果隻係係台灣好hit 斷哂貨既445
玫瑰色 日常必備
遲下入手埋325 dupe版mac chili[/quote]
Revlon幾錢阿 仲有我見chilli好似matte啲乾身啲
呢支好似好濕好易甩咁

Revlon幾錢阿 仲有我見chilli好似matte啲乾身啲
呢支好似好濕好易甩咁[/quote]

請問有無眉gel 推介？

開架 Kate 已經用第五支 睇住佢舊版改新版

[/quote]

Mac chili好乾 除左revlon仲有tonymoly都有支chili dupe 色號好似就係叫red chili 聽講tonymoly無咁乾 我自己未試過因為買左chili廢事買佢傷心

想問下有無邊支遮瑕膏cover勁，可以遮到紅紅地黑黑地果啲印
屋企幾支遮瑕都唔多work

Mac chili好乾 除左revlon仲有tonymoly都有支chili dupe 色號好似就係叫red chili 聽講tonymoly無咁乾 我自己未試過因為買左chili廢事買佢傷心[/quote]
Tony moly嗰支係我所有唇膏中最乾
但隻色勁鍾意 所以一直用
咁講搞到想買revlon呢支

轉季爛嘴角 有無急救推介
黑左一達係咪要c10美白

我都爛咀角呀 厚敷娥羅納英頂住先

CDP

我都有厚敷vaseline
宜家無甩皮但紅紅黑黑
好似唇膏搽出界

係呀 用遮瑕膏又遮到啲死皮突曬出黎 煩死我

Tony moly嗰支係我所有唇膏中最乾
但隻色勁鍾意 所以一直用
咁講搞到想買revlon呢支[/quote]

竟然！！！我望落去仲以為唔乾 個嘴一差小小用chili就變唇紋顯示器咁

用過依枝 朋友買白左比我 點知我都覺得白左少少 (如果fitme計我用10號色) 用左覺得妝感比相像中重 但出到黎到幾靚嘅 遮瑕度中~中下 無咩印時都幾鍾意用佢。
之前用妙巴黎都無咩，但一用依枝啲仔即刻問 你化左妝呀？

係咪有絲問邊度有js?

我印象中港島好似無哂了
最近要去尖咀sogo同海港城
之後就朗豪坊

盒胭脂一出就即買左 但一直都未用
佢枝唇膏我fd話好靚好好用 不過就比較淺色d女

唔好啊！有傷口啊敏感啊果d用佢會好拿好痛

我買過 要揀黎買

Cdp ipsa nars dior

有冇絲打用過obagi/dermacept 嘅vitamin c精華可以分享下？
早兩日俾樓上絲打燒著左買左支c10返黎用

本身有好多紅印 同凹凸洞
唔期望會完全冇晒但希望有少少改善

絲打用過可否分享下成果
用完幾耐/一支會淡左啲印？

Tony moly嗰支係我所有唇膏中最乾
但隻色勁鍾意 所以一直用
咁講搞到想買revlon呢支[/quote]

我係外國買果時 做緊特價$60港紙到
莎莎都好似差唔多價
好潤 唔係matte finishing
食完野都仲有少少色

我本身都想買mac chili
覺得果種復古鐵鏽紅要matte finishing 先好睇
但又驚會好乾
好似GA Estasy Shine 201 都係呢d蕃茄色

dermacept上年有買過c10 果時覺得太貴同埋質地都幾油 局部搽係舊印到
搽左一星期左右(太耐唔記得) 淡左少少就無再用佢 過多一排打算再用時佢氧化左 應該係我扭唔實

Btw今日去左ponystore到行個圈 真係好撚細 舖頭塞到四五個人左右 現貨唔多
買左蜜桃碎粉同 apieu rd03
Rd03無我想像中咁美好

Bareminerals bareskin

我本身以為我個支過期
所以用左落手背
因為户外活動多 手背曬到乾黑又有斑
搽左幾個星期就無晒事 無紋袪斑靚仔返晒
面嘅話就要其他絲答你lu

點知佢係氧化左？

Wet n wild

佢對新斑可能有效啲 陳年斑同印可能要多啲時間
Btw 多謝分享

關於氧化嘅問題 我上網睇話如果打開左接觸到空氣 精華會變黃 功效會減少少 但如果黃到啡色咁就即係壞左

Long唔long lasting?

我都係一單一雙
用dup隻藍色雙眼皮貼
貼左開眼完全睇唔出有貼
合埋眼就有條線咁

維他命c氧化會變黃 黃左就無用架啦

Wetnwild加一！
遮瑕同Corrector勁好用

呢隻真係好好用
但眼頭好易露出黎

唉js隻胭脂賣曬
絲打你就好
佢個暗黑系包裝

Autumn is comingggggggggg

邊隻呀楊絲

3ce 114畫外圍
116填中間
3ce呢個系列我覺得係人生必有系列

我喺加拿大 幫手睇左睇加完稅港幣都要$577 可能喺加幣貴
我冇寄過野翻香港所以我都唔知寄香港幾多錢

有冇絲打用過cdp既粉餅掃？
想買返個上我既粉餅

各位巴絲覺得innisfree既產品好唔好用

我覺得還好 正常水平 可能我係秋冬天用同埋有用innisfree碎粉

薄荷碎粉好用，夠控油
指甲油快乾

我係日本貪得意買咗c20
我搽t zone 同鼻格離d位多 剩返嘅搽其他位
最勁嘅係毛孔細咗 油都出少咗好多
同埋比同事話我白咗
講返d印
我之前荷爾蒙失調生咗好陣粒粒
有好多印
淺色嘅用咗2 3次到就冇 (2個星期到）
深色嘅仲有係到但淡咗好多 都用咗3個星期
因為我一星期用2至3次可能會慢d
希望幫到絲打你

絲打們 買左咩色

行水貨鋪貪得意買
有無絲用過 用完會唔會出暗粒
未用過DHC既眼唇卸妝油

我

我都爛
大家是咪乾肌？
我搽完唇膏我男朋友問我係咪搽出界

護膚產品okay 化妝品就麻麻了

正呀呢個系列，我買完smoked rose正常size之後買埋mini size 靚到呢啲色～不過真係乾左啲

我係混油 不過個嘴脣由細到大都好乾
係乾到甩皮個隻 長期要查潤脣膏

有冇絲打想夾colourpop
或者買多左一盒yes please

有冇絲打係草莓網買過嘢？
見佢75折好似幾抵
但又唔知係咪真貨

Suqqu 睫毛夾有無人用過

呢度有無人有雀斑既問題
我由小學開始生有諗過去打斑 但我上網睇好多人有反黑既問題 所以而家都想盡量靠化妝同護膚
有無邊隻concealer 可以遮一遮到
而家用緊rmk隻有色base加Rimmel隻concealer 但好易淨粉 或者有無啲無咁笠既foundation 可以推介 我係混合偏油 好易生暗粒

想問下各位絲打有無超級高遮遐力嘅product 介紹下？
我朋友準備做姐妹但之前敏感成手臂都係印
想睇下有無防汗又特久嘅
Kat Von d 係咪都ok 呢
感謝大家

終於買到NARS powermatte lip pigment 嘅walk this way 用咗一日 都唔怕甩晒 又唔係好乾

想問下有冇絲有nars mona同mac chilli ?
想知似唔似
想問晒2支但驚撞色

之前有fd 試過買到過期野

dermacol
filmstudio barrandov prague make-up cover 上網search下 金色包裝
呢支超高遮瑕 連紋身都遮到 不過質感偏厚 宜家呢個天氣好易溶 如果真係用上多啲碎粉set
btw如果做姐妹我驚你溶到hi到啲衫 倒不如問下有冇薄紗披肩借黎遮下

我混乾
而家又黑又乾呀嘴角

我已經唔理佢黑唔黑 因為太易爛嘴角 點都唔會正常翻

我都係呀 但我嚴重過大家好多 嘴脣又紅又腫又痕

想問大家有無胭脂掃推介 唔該

我對上一次嘴脣又紅又腫又痕係生脣皰疹喎

我買左堆 一陣拎呀！

有枝眉掃 同胭脂掃 我超鐘意 真係再花心極都日日用
但佢冇得買 （SASA同 Logon有 白色毛）

我指佢下左架

有無絲有用佢 我買左盒Mat Fleur Cheeks
飛粉又唔顯色 有無絲分享下點樣用佢

我都覺rd03唔掂
買之前好高期望
但搽上嘴一啲都唔好睇

我係咀邊少少甩皮加紅左
以為自己做乜 原來混乾絲都係咁
發現自己皮膚係轉天氣預測機黎

我之前一搽上咀發現勁紅
之後男朋友叫我抹左去算

好多絲都推OPERA話潤 但我自己覺得佢係假潤，上左嘴一陣就好乾.....

平時用死一枝係cdp幼管，真係好潤 係日本買平好多先買得落手

有冇正紅色唇膏推介
岩岩試左mac ruby woo好似都係麻麻

Thank you 絲打

Btw 有無人用過呢隻，我朋友話用三塊就去到哂暗粒

有無skinfood合集
唔知揀咩好
另外eglips胭脂好用 大推

係 我都覺假潤
去日本買白管果支仲好過金
金用到起死皮

楊媽你係邊間aeon買 搵唔到嘅

一見到樓上楊媽呢個名
就諗起之前買TF唇膏追女神嗰個巴打

請問有無絲打有嘴唇'群'黑邊嘅問題
睇中醫都無乜用 除咗用concealer之外 係咪無其他辦法令傳消失

佢

同想問 同埋我嘴唇兩邊唔對稱
群埋黑邊真係驚死人睇唔出咁
想解決咗佢

原來好多絲打都有依個問題

我識個個巴打
駛唔駛叫佢上黎

聽聞係色素沈澱問題 宜家有嗰啲嫩紅素賣
可以減淡色素 我自己心郁郁想買 但又唔知邊隻牌子好用

應該係用開嘅唇膏重金屬

我都係勁紅 無再用過

我都係，男朋友見到問今日做咩查咁紅

23巴對護膚零知識 每日淨係早晚用清水+番梘洗面 無搽任何野
所以塊臉每日都好很油 同埋細個成面暗瘡 依加出少左 想的起心肝改善下 可以點起步

想知佢後尾有冇畀女神當兵咁洗

好似脫左兵 放心

我用又冇事喎
搽完過一陣係冇一開始搽完咁令身
但都唔乾喎

我係超級乾咀
搽好多唇膏都係乾到現晒唇紋 甩好多死皮
但哩支我冇事
日日用緊 感到好滿意

推下先

起碼買返岩自己膚質既洗面奶，早晚都用先。用完一定要保濕，有budget既可以去啲大牌子成set咁買。
我用開origin同kiehl's 兩個都唔算平，但用落面我始終係覺得貴野好啲 不過其實你去咩牌子既鋪頭應該都會有sales介紹嫁啦

頭先買左五角唇膏好想即刻上嘴
但今日冇化妝要等聽日

Apieu rd 04先正

個山茶花粉餅向太古aeon買架
Loreal maybelline嗰層

香港未有
619 618都未有

我嗰陣一返到屋企即抹左自己唇膏即上
我無得救

catie大推果枝sigma

我自己幾鍾意隻色
唔會直接搽哂成嘴 搽係嘴唇入面再用手推開佢 自然好多

今日去左ipsa chk下自己咩膚質，想問下咁多位絲打有冇用過ipsa o既產品 乾性肌睇中左佢地個4號保濕乳液同埋個美白精華 但個美白精華成800幾蚊有人話clinique 雙星淡斑精華都好用美白效果好顯著 有冇絲打可以比下意見 thanks

Omggggg
竟然有！！！
我要mon住

琴日係荃灣呢間剪 我覺得幾好 個人會比埋意見點整先好 又會講點太薄又多毛先飛出黎 會剪剪下睇你滴唔滿意先再剪
幾滿意

Mat Fleur Cheeks真係好唔顯色 已經放埋一邊 見佢咁靚就算啦

Opera我覺得一時時 有時搽完出街行返兩個圈 隻色會靚啲 貼啲(?) 有些少玻璃咀feel

Btw Apieu rd03薄搽質地可以但做唔到理想顏色 厚搽搽唔勻
我記得好多絲打話佢陣味好藥水 我反而幾鍾意

全嘴rd04 apieu
呢隻真係獵男色黎，我bf唯一主動讚過嘅色
點影都fo唔到

下面幅圖好接近真實色

我屯左三枝

好想聽日出去搵 又唔想出街

Matte既麻麻地，glow靚好多
有8號係紫粉紅色黎，之前catie都讚靚
我係來回避開淺色個格掃3、4次先搽上面，好鍾意

你地介紹既都咁遠 btw thz

所有對我都好淺色 右下最好嗰隻色勁難blend

D毛孔突然大左好多
有咩方法去改善

想買anastasia dipbrow pomade 但係唔知揀咩色好

好邪惡

混乾
但clinique 係廢嘅
完全無特別

你地上粉係咪會避開佢
我個個位乾到上咩都一點點一條條痕

係呀 焗住啦 太顯成皮

我荃灣試好多間都整柒我
你呢間好似係千色對面？
我漂電染剪都轉哂去hair13整
加上崇日撚人地剪韓頭我就要日妹頭
呢間真心正，佢又係會話我知太碎會好多毛講好哂先整
仲有！上個月喺佢度買左支髮尾油好香好正

俾你講一講一陣上嘴自high下先

買左佢地枝爽膚水唔敢用啦勁大陣酒精味

絲打咁講我買左乳液先 個爽膚液都有買？美白諗住用咩替代品 本身諗住買硬美白精華tim

用緊3號乳液+1 就用完第二枝 好用十分推薦
手頭上枝decorte水用完會轉返ipsa流金水
仲諗住試埋佢美白精華添

From ptt

岩岩買左兩個cushion唔入了

新手想試下highlight同contour
請問大家有冇200蚊樓下嘅推介?
最好係市面上容易買到嘅

流金水有咩用

我用嚟當化妝水拍上面保濕
啲人話濕敷可以去暗粒 我就未試過嘅

Canmake

早排係cwb colourmix見到有 好多貨

其實真係canmake
因為又平又好用好多都韓牌

Thanks
canmake的話鼻影粉定造影粉比較好用?
我見兩隻都多人講
同埋唔太肯定點揀適合自己嘅顏色

有冇美白產品推介？
皮膚白啲睇落精神啲

我有時都會用到起皮 但有時又好好
不過佢啲色我覺得幾靚
而且真係long lasting
我食完野都仲有色
有時覺乾會直接再查潤唇膏上去

川島芳子

見前面有人講髮型
有冇人有整內捲 梨花頭個種
我想做到少少內捲同希望hold到半年以上
有冇去開邊間整得好

我用過鼻影，不過完全唔上色，擦十幾層都係得小小，而光影啲粉粒有小啲大，小小顯毛孔，可能係我膚色/膚質唔岩，或者買到次品

利申 皮膚算白，毛孔唔大，

Canmake contour係唔好用
你試下去cezanne aeon有
睇下cezanne sweets sweets嗰啲你有無鍾意

呢隻真係好好用
可能係我用過最好用嘅mascara ! 揸得根根分明！

最左個支夠自然 正呀！

Sweets sweets 打亮岩白皮
佢修容好淺色唔太推

Cezanne呢隻係胭脂+打亮
幾好，不過閃粉比較大粒

Cezanne打亮，佢有隻淺粉，但都係岩超白肌

Cezanne四色打亮，有少量藍光，珠光型打亮，岩白肌

我買左1 day lash perm
下次必試mote

左skin79 中canmake藍色花花 右cezanne四色
我最推skin 79
佢係真。highlight感
日系開架highlight好多都白色粉感

第一枝好神心真係用棉 之後用晒懶得買就咁用手
其實都吸收得好好
半泵都夠 變咗一枝可以用好耐

我會加一滴haba油先上面

我覺得muji highlight 都唔錯

千其唔好買canmake鼻影粉陰影粉
垃撚圾 曬左我辛苦儲返黎既錢
飛粉 唔上色 粗糙 廉價感
明明上網見到d人話好用 真係超後悔
依家寧願買貴少少用nars 效果真係一流

DIOR999
GA 400

你係用nars既邊一款?

竟然！！！我望落去仲以為唔乾 個嘴一差小小用chili就變唇紋顯示器咁[/quote]
REVLON黑管SASA先有仲係同其他牌唇膏放埋一齊,唔係放RELVON自己櫃,1支70蚊左右

港島要去到金鐘HARVEY NICHOLS
TST LCX都有

新手留個名先

有冇絲打用過AHA卸妝／潔面
本身敏感肌，用緊la roche起粒粒，想試下其他牌子但係唔敢亂來

ga400真係好靚

之前有絲打話好用
見到樂天1set賣緊1900円就狗衝左
之前用canmake 放工d粉已經甩晒咁濟
呢種對我黎講意外地耐久
可能我唔小心搽厚左

然後又上amazon買左枝c10等緊佢送黎

用過去角質個隻
我本身乾肌 一星期一次 無敏感無生粒粒

好似有D off topic
但有冇絲打係香港整過雙眼皮

Apieu rd03 我屯左兩支
我自己好中意 呢隻又係唔同人上咀啲色會有啲唔同
難得上咀我唔特別紅 係乾燥玫瑰色 係佢官網示範圖隻色黎
係耐左會有少少深色左 同埋會乾

另外 Water 同gel like 都各買左rd04
不過未試 太中意支rd03 差唔多日日用

屌原來英國冇五角唇膏

我髮型師話過呢啲頭用電既應該好難keep 佢都係叫我日日用多十幾廿分鐘自己夾好啲

我覺得佢包裝個表情幾得意 有啲似-_-同熊大
除左粉底佢其他野好無用

我都係每日用幾分鐘自己捲
唔知係咪電過又每日捲 個頭唔染都啡啡地

Cushion highlight我勁鍾意

已經買唔到嗰隻胭脂鳥

我覺得好傷 夾到個髮尾好乾
我鐘意頭髮唔打kick
係咪應該放棄唔好整

我都好想整完一勞永逸
但又好驚失敗

而家淨係拆左粉底同concealer(遮黑眼圈)
我覺得concealer都ok
星期一返工先試埋primer

其實dual concealer應該用黎遮咩？

唔該絲打

paloma contour blush同laguna bronzer都有用，但我嫌佢highlight唔夠閃，但陰影就真係做得好自然

新手 有無絲打有好用嘅粉底液/cushion推薦？
我本身係有痘痘 易出油 但又乾 兼有少少敏感肌（出過濕彦）唔敢亂買 好苦惱

打算買ipsa支乳液同埋個柔膚水去角質

絲打可唔可以俾一俾link我 好抵想望下

我用過wet n wild 支粉底幾持久同埋用左覺得皮膚好好咁 雖然薄但都有小小coverage 之後都係用返遮婽膏遮
我覺得仲好用過我dior個支粉底

柔膚水用緊第三枝
朝早唔洗面直接用佢 日日用都唔覺得有咩問題

日日夾+1 好傷
想問吓有無咩heat protect product好用？

但利申唔係敏感肌[/size=3]

我想問The Ordinary嘅Vitamin F 係咪好用？

我用緊bareminerals冇事

大家有冇facial 推介 最近個額頭爆得好勁 定都係轉過啲護膚品會好啲

好等我買一set先

個人認為易出痘痘就唔好用cushion
始終個撲惦完塊面又惦個cushion 惦完cushion 又惦塊面
好易將塊面既污糟野惹去個cushion到
Cushion又濕，易滋生細菌
惡性循環黎
用bump裝foundation 喇

尋日係屈臣氏買左呢枝 佢有四隻色減價 $54
個人覺得都幾好用 咬唇妝一流

好得意

我果排係查左髮尾油再等一陣比佢吸晒先夾 同埋將髮膜當護髮素晚晚用

好得意好想買啊啊啊啊啊

想試粉底但自己好少用
有無絲打可以俾我搭個單買 cushion highlights

柔膚水真心好用但好貴
用完塊面好軟淋淋
用得好快 所以用完無回購
買左labolabo代替 但唔係好替到
乳液都好正
我混亁夏天訓前/化妝前用岩岩好
鼻唔再甩皮
我無用棉上用手上 半下就好夠
上完會有啲笠記得要比五分鐘佢吸收下
好快就會吸哂

我而加每晚用髮尾油
唔夾唔吹，頭髮靚左好多
但我以前用完再夾
頭髮只係hold到未變鋼筋既level

OMG
the face shop marble beam

一起身發現變咗內雙
唔知係咪因爲我琴日徒手滅雙眼皮貼 其實正常應該點滅？用眼唇卸妝液up住？

香港有冇得賣

會架咩
會唔會係唔夠訓
我唔夠訓會變三/四眼皮

有冇絲打用過the body shop新嗰個天然營養面膜

除咗hitachi (太貴)之外，有冇導入導出機推介呀？
之前係ig見到個有人賣台灣牌子panatec既機，有冇人用過？

唔好徒手呀 眼皮會鬆架
用卸妝油up住一陣就會好易甩架

希望係咁

如果膠水都係用油up住就得？

係

我訓得太多都會

之前睇左唔記得回
揸canmake嗰枝我會了走啲有色珠片，有時就會留，睇下你想要個final look是點

Marble beam嗰個得gmarket/代購

想問有冇絲一齊夾SF+

我都想試枝粉底，雖然我混油 但諗住留返冬天用

有啲咩可以落身體防曬 就咁用卸妝水？好似好嘥卸妝水咁

shiseido有d落防曬既幾好用

用緊卸妝油 用喺身度無乜要求夠平就得
過咗水再正常沖涼

我係乾肌用4號乳液 黎緊冬天諗緊佢夠唔夠保濕